雖然出糧打 7 折日日打機上網又一日

仲做唔做好

多咗好多時間睇書

點解7折出糧

應該cut shift

no pay 但啲嘢做唔曬又係要返公司

狗工
而家出幾錢先

做shipping
15k 聽講我公司算有良心
無炒人

搵過份算啦

d野做唔哂 咁點解係日日打機上網又一日

我 19fg
出足有 21 k
搵另一份又唔一定搵到
:(

有咩推介

條友on9嚟
唔洗理

點都保住份工先
出面大把人無野做

最近想睇華爾街狼人

我覺得最矛盾個位係
有人朝不保夕
但股市又 gogogogogo

國家隊托市國安法對香港好姐
恆指而家已經反映唔到香港實際經濟情況
出去旺角油麻地佐敦行個圈
你就會覺得要保住份工架啦

想問下做shipping 忙唔忙?

same

我唔忙
但聽人講有炒人嘅公司啲嘢堆曬畀一個人
忙到仆街

香港好怪